[［比阿媽鬧系列］一人一個用洗衣機嘅時候發生嘅慘痛經歷

話說尋日屋企唔知邊個開機洗衫，
咁有時行出行入個廁所，
就會睇到個洗衣機轉呀轉，

點知突然發現有樣嘢痴咗係個洗衣門度，好奇望咗好耐…
係咩嚟嘅呢？

原來係一塊護墊。。。。
細問之下原來係家姐唔記得丟。。。將成條底褲掉落去洗。。。

即刻覺得成機衫要再洗過

連登仔：好想奶

試過走左隻貓入去 好采無撳start

你有落洗衣粉就唔怕

哇。。。呢個經歷一定非常慘痛

但係我諗起一開機一洗嘅時候。。。就成機都係佢啲。。。